[必睇，請廣傳］Twitter私隠設置你要睇

一丶防止黑警白撞
Twitter如果你要改密碼，可以重設但係Menu上面會顯示你電話同電郵一部分，咁黑警就可以白撞再縮小範圍查你

開重設保護

咁黑警們就無得白撞你

同時，關埋掃尋功能，防止白撞

二丶電郵服務
如果大家覺得Gmail仍然唔可靠，可以用Protonmail。呢個電郵堪稱世界數一數二安全，連斯諾登都用佢

1.基本上Twitter繁簡中圈反共辱支丶甚至支持香港人比率十分高，反五毛反支生態差唔多已經支配咗成個Twitter

2.Twitter差唔多隔一段時間就有五毛俾人打到身份證就俾人起底，五毛要容身根本唔及Facebook易

所以，大家加油，放心去做！

首先，最重要：
@lihkg_forum

知已知彼，百戰百勝
支那反五毛群體：
@real_zhinared
@Zhinawiki
@Linmeng1919810
@SmzdBan
@zhangxianzhong

釣魚：
@SZ_CyberPolice
@Xhnsoc_Redflag
@WaFangDianPF
@NationSafeCNWeb
@RedStarTimes

反共名人Bot：
@MaoTseTungBot
@Jiangqingbot2
@luxunbot25
@liuxiaobobot
@hushihbot

辱華名人：
@bilishe
@wohuijide[/quote]

Pish

Push

推上熱門